法國總統馬克龍游說英意德西集體禁止重開今季聯賽

法國《巴黎人報》（Le Parisien）報導，總統馬克龍 （Emmanuel Macron）游說英國、法國、德國及西班牙等國政府，集體禁止重開今季聯賽。由於法國政府禁止國內體育賽事至8月初，令法甲、法乙兩級足球聯賽未能及時重開，變相宣布今季提前結束。目前意大利的體育部長亦傾向支持提早結束意甲。

目前除了法國，荷蘭及比利時均宣布聯賽提早完結。法國體育部長馬拉仙蘭露（Roxana Maracineanu）已經與歐洲多國展開雙邊會談，希望促使對方與法國政府採取相同措施。報道謂，馬拉仙蘭露已與意大利、德國政府討論此事，並將與西班牙體育大臣商議。有不少法國媒體均宣稱馬克龍親自致電歐洲多國政府代表談論停賽問題，但法國政府已否認有關報道。

意大利體育部長斯柏達科拉（Vincenzo Spadafora）在日前亦表態：「法國不會是最後一個宣布聯賽不能重開的國家，這會促成意大利做同樣的抉擇。」在本週五，意大利體育部門會深入討論下一步安排。而在今日，德國總理默克爾（Angela Merkel）也可能會公布更多今季德甲的安排。

支持英國照開

平常心

馬克龍係咪獌狗

訂咗now tv有無得退款

YMCA

打錯 YNWA

至少唔係脷迷

五大聯賽得德國叫控制得好d
英西意都唔應該開講真
至少唔係六月

你太睇少英國佬既 on9
佢地真係會開，開完中鳩晒

終於有得開呢條左膠拖

呢個真
唔係武漢肺炎真係唔知原來英國佬on9到呢個地步

FF 某隊奪冠 大批球迷/市民 不理政府勸告 走上街頭慶祝 再集體GG

下季幾時先開到季都成問題
仲諗住今季重開

馬體會場波

You will never walk alone

You'll never walk again 👊🏻👊🏻👊🏻

食屎啦

You will never sick alone

用生命奪冠

咁撚多事唔開d細球會破哂產係咪政府陪？

反利亡我之心不死

因為猁想奪冠死左廿十多萬人